支那增16宗確診 7宗本土病例分別來自天津及上海

邊撚個話支那係0呀

今次輪到邊個外國勢力既食物包裝有支那武肺？

會唔會係鄉講傳番去

又話強制檢測完就可以清零

嚟到香港
確診數字入香港數
所以中國繼續0確診

一路都有但已經冚唔住

得嗰幾單就要封醫院

其實武肺全世界一路都無停過, 只係夏天天氣熱所以疫情緩和咗, 一入冬全個北半球又再爆過支那想冚都冚唔住

好心香港唔好傳返去啦唉

一定係急凍食品

一定係意大利，美國同香港傳過去

報0 確診啦

支那狗吾會中的

一定係幻覺，呃我唔到既

屌

又話清咗零好撚耐嘅

石頭爆出嚟㗎

假啦 入口病毒唔當本地病例
啲鬼佬好撚古惑

No，之前大陸以咪已吹有報導話冰鮮肉帶病毒屬於境外傳入

爆呀

明明一路都係清零，邊得嚟本土確診。

開關啦haha

支那公布既數字
乘100 差唔多了

機關槍防疫啦

轉頭就賴唔知邊個包裝袋有毒

劇本寫好：班人係喺香港返去嘅

一定係香港人傳上去

中國根本就無發生過 一定係係造謠